有無人同我一樣，潛意識已經記得行返屋企嘅路？

行返屋企嘅路人人都記得
我意思係有時出街食飯 食完飯行返屋企
我全程都係集中望住部電話 但我可路都唔望一眼就行到返屋企
姐係好似已經慣晒一條路 連眼尾都唔洗望下就行晒
有無人明我講咩

因為你認得路

個腦認得 所以連望都唔洗望

睇住俾車撞撚死